阿朗仲爭比利11球

805果個係咩人

以前入波易咁撚多

美斯幾多？

踢5人足球既

古代人

係。。。。

死人

唔講都唔知羅馬里奧咁勁
但以前好似冇人話過佢係球王咁

計埋助攻過萬啦

巴西垃圾聯賽刷入球?

細2年，好快反cup

出哂名入球王喎⋯⋯

獨狼入球能力高，但相對地無咁全能

羅馬里奧講過自己係入左1000球
不就過好多唔計數

條友得1.67m高，但入到咁多波
堅勁

唔計埋盤球？

刷到都算啦
12碼都唔係必入啦

計埋街場挑戰果d

淨係俾用頭入波好冇？

咁比利d入球都係巴甲入啦

丙仔似要入多50粒先肯退役

佢今年一年都入44 好快破

應該做到第一

保方都仲打緊
西朗咁keep法仲可以打多幾年頂級聯賽
之後再返葡超再屈過

兩三季添，可能得嘅，一季家下平台2X

*均

佢上季先入完3x粒

佢今季睇個勢又會入3x粒 而家8場都12粒

羅馬里奧 好似刷夠1000球先退休
街場個D唔知係咪都計埋

嚟香港踢友誼賽囉，送幾球畀佢

保方keeper 阿朗係前 無得咁比「長命」

第一邊撚個？鳩刷數據

的確州聯賽同巴甲入左好多球
里約州聯賽七屆神射手
但佢都係三屆荷甲神射手西甲神射手同兩屆歐聯神射手

一萬係計入球助攻key pass
齋計盤球，只計雞姦朗皇馬後期嗰幾年，美斯屌打啦

比利係入過千球

咩話？

好波不妨再睇多次

890場714球, 不過美斯全面弱化應該都反cup 唔到啦

又講反話
美斯今季HEA踢玩疤姐
下季又場均一球

係呀, 佢一向唔點理入球數, 所以玩鳩巴塞, 同高文

c朗踢得多過美斯成百場

Josef Bican都好撚傳奇, 打過一次大戰, 跟住拒絕加入納粹黨, 戰後以為意大利會陷共拒絕加盟祖雲達斯留左響捷克, 到左捷克陷共佢拒絕加入共產黨, 跟住比共產黨打壓, 為左有波踢做鍊鋼工人

牙朗一兩年內登基啦
差幾十球咁少

羅馬利奧 至撚勁

佢超撚勁⋯ ching 識唔識

痴線真係聽都未聽過

第一個個場均入球1.5

入得多波之外,人生都好勁

佢最多人識應該係偷咗恐龍頭骨交畀白必圖

我係街場入都唔止一千

德國嗰個梅拿呢？榜都唔入嘅

羅馬尼奧為就朗拿度上位，走去打後一格照樣掂，咁都唔全能咁咩先係全能

認真答
奧地利+捷克足球員(兩個國家隊都效力過), 代表奧地利參加過1934年世界盃
響布拉格斯拉維亞12年306場比賽入546球, 曾經3次一場波入7球

連登仔石地聯都踢唔到笑人踢垃圾聯賽

去中超刷應該易d

點計牙朗會輸唔計

你肯定？踢到半場會full gear入更衣室打鳩對家

好驚呀屌
咁到時牙霉同大哨係咪仲>牙朗
有啲人永遠都唔認同牙朗架

如果以前有var頭3個仲係唔係個榜到

一年都5～60球啦，下年破記錄影

入得仲多

其實呢啲有咩好比

對小學雞入100球都得

美斯169又唔見你讚佢勁

計呼吸次數

上季先入咗成37球今季踢咗13場入咗16球，又點樣2X球？

計埋歐聯，13場16球

丙朗轉打龍
再屈12碼

美斯勁係人都知
反而羅馬里奧呢度少d人識

驚乜撚？入得多波就得於勁過？點解要全部人認同牙朗？你中共？

阿朗有心有力，第時踢唔到五大聯賽咪去美聯整夠一千粒囉

咁容易就釣到一個戇鳩仔，跳晒制咁
踢得前鋒，勁唔勁，唔係睇入球數量多定少，咁係睇乜？鳩毛既數量多少？

唔識就咪9up啦

屌你個戇鳩閪講到你刷撚到咁